3名哥倫比亞鐵鎚幫劫匪昨晨在中環威靈頓街一間珠寶行

係香港打劫好處係 d 警察支槍係裝飾
拎出黎要寫report, 射又要寫

d 鬼佬見你得裝飾品 驚鬼

好處係無人阻止

點阻止?用生命值硬接?

型賊用鎚仔，無槍
以前細過D銀行門口實有個超大隻石Q
唔係雷明燈就大警棍

呢家請埋D垃圾 G4S
個個都五六張 企埋一邊教師奶換易賞錢就得 防賊？ 我反正就信了

我成日見到